對新工好似融入唔到

見到其他人好興奮hyper咁
喺工司whatsapp group 不停打emoji好開心咁
我心諗可否冷靜一下

而且新公司有少少老土
要求我啲嘅打辦
根本就係佢自己咁著開
就覺得咁著係好
要全部人都咁
想點呀
公司marketing又老土
未開工已經好淆

慢慢融

咩行業先

服務行業

反正未開工 如果唔係特別好 咪試下轉其他
又未簽約又未盛